兩男與12歲少女在公園、廁所發生關係 少女與母親不願提告！

台北市一名年僅12歲少女，今年初透過臉書先後結識20多歲的王男、余男，不僅傳送鹹濕對話及裸露下體照片，還與王男在北投區公園戶外發生性關係，帶余男回家在廁所嘿咻，事後2男被送法辦，但少女與母親卻向檢察官、法官表示無意追究，日前士林地院輕判王男2年徒刑、緩刑4年，余男1年6月徒刑、緩刑3年。

台灣咁多呢啲新聞

台灣最美麗的風景是

又係台灣

想移民台灣

我都想台灣出世

但少女與母親卻向檢察官、法官表示無意追究，母女丼 但被男主人捉到，唔係就幸福賓周了

判決指出，王男經由網路搭訕結識少女後進展快速，少女自認與王男交往，今年1月王男要求看少女裸照，少女即拍攝3張裸露下體照片傳送，兩人當夜凌晨2點還相約北投區某公園見面，在公園發生性行為。

回家後還互傳淫穢對話，王男說：「寶貝…老婆…感覺怎麼樣？」少女答：「沒注意…害羞嘛…溫溫的。」2個多月後，少女另結識余姓男子，帶余男回她的家中，在廁所內發生性行為。

事後，王男、余男因吃幼齒被查獲送辦，兩人到案時各自坦承犯行，檢察官及法官通知被害少女與家長前來出庭，少女與母親彷彿不以為意，不僅不來出庭，還表示無意追究、不願提告。

台灣男成日有幼幼食

台灣D女唔係一般淫

有得食幻幻

但少女與母親卻向檢察官、法官表示無意追究

衰11 都係坐兩年

以為3p

人生贏家

法官最後審酌，王男、余男均無前科，只是血氣方剛的年輕人在兩情相悅下思慮不周而犯案，判決王男使少女製造猥褻影像罪1年10月徒刑、對未滿14歲少女性交罪1年6月徒刑、合併2年徒刑，余男對未滿14歲少女性交罪判1年6月徒刑，各予緩刑4年、3年。可上訴。

坐都唔洗坐，緩刑

真

台灣移民首選

去做中學老師

「帶余男回家在廁所嘿咻」
見到嘿咻兩個字就忍唔住想笑
點解新聞可以出現口語詞語
成日幻想兩個人個口一直嗌住「嘿！咻！嘿！休！」咁扑野

其實有冇諗過呢啲係fake news嚟
整張CG圖就可以作到

講埋咩法院判都有假？

台北+1分

蔡英文：宣布委任41J成為駐美大使, 邀請拜燈出訪新北台北市

包佢即刻變成Taiwan Joe

我都係假設

香港會詳細講晒被告名
咩法院審議
咩案件編號
所以你知香港嗰啲風化案就一定唔會作

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁係點樣無啦啦被警察捉到要告？

緩刑

台灣啲新聞好似唔講名

以為41J報

台灣？不意外啦

估中國家

居然唔係新北

台北+1

有貪污腐敗嘅文化 用錢乜都解決到

咩老母嚟

所...亂

兩男係咪畀咗好多錢老母

點捉到？
既然無人想告
咁一開始點揭發

已經唔係衰11
扑12歲喺香港係屬於強姦

12歲(身體已自主）

心水清

淫

台灣又贏

十一哥/Sleepy Joe 天堂

仲可以繼續，十二診到二十二

唔怪得要做總統

__北市+1

美國法例係坐二十年，不論邊到屌只要你係美國公民。

響台灣做處男會開心d?

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

咁多

好似渣，要查下，不過CP 係美國係嚴重罪行。

台妹夠淫

老母做馬伕？

仲以為台灣法律會跟美國

台灣係十一哥天堂。

正啊

睇黑男啲片啲女個個都恨不得唔著衫出街咁

兩母女都唔願追究
係咪真係咁靚仔

唔好FF咁多，係邊個國家出尼都係毒撚。

想食

想係台灣做強姦犯？

係日本/南韓/東亞/中國都好多
係香港無

biden: 我係台灣人呀hi

望到標題已經估到係台灣

台灣啲法律真係cls

阿媽同個女都幫佢求情呀ma
咁好難判重

頂你笑左

庭都無出有求情咩

你上中學就識見到靚女都想拎黎做打飛機目標
何況D女仔早熟
唔提倡過早性行為唔代表少男少女無性慾

台灣係性福地

cls 12歲就露出play 台灣真係癲

溫溫的

所以拜登一定唔會放棄台灣

日本妹，韓妹，大陸妹
港女

自己諗

真？？

台灣真係好地方黎 人人日日諗住做愛 開口埋口都係黃腔

想做無知少女?

香港幼幼好差？

有無諗過香港連被告名
咩法院審議
咩案件編號
都可以作？

台灣呢個國家係咪睇AV睇上腦，唔係一般淫

兩男發生性關係

台灣行大陸法喎

係喎德國 sorry

我係台灣出世既話食女數應該幾何級數上

拜登睇完單新聞即刻加美台建交落政綱

ching真係有自信

台北+1。